去日本，大板求行程！

自己一個去

一定有人講飛田

大阪呀巴打

大阪好大

一時醒唔起
求行程，5日4夜

peach mm064
香港→大阪(關西)
0:50→5:40
06:37発 関西空港 [空港急行]南海空港線
07:22着 難波(南海) 行7分鐘
1)黑門市場早餐 1小時
09:05発 日本橋
[普通]大阪メトロ千日前線 09:09着
09:15発 鶴橋 ＪＲ大阪環状線(内回り)
09:20着 大阪城公園
2)大阪城 1小時
11:07発 大阪城公園ＪＲ大阪環状線(外回り)11:12着
11:18発 鶴橋 [普通]大阪メトロ千日前線 11:21着
11:24発 日本橋 [普通]大阪メトロ堺筋線
11:26着 恵美須町 行3分鐘
3)通天閣新世界連午餐 1小時30分
13:03発 恵美須町[普通]大阪メトロ堺筋線13:06着
13:10発 長堀橋[普通]大阪メトロ長堀鶴見緑地線
13:11着 心斎橋
4)心斎橋筋商店街 1小時
14:20発 心斎橋 [普通]大阪メトロ長堀鶴見緑地線 14:21着
14:23発 長堀橋 [普通]大阪メトロ堺筋線 14:26着
14:33発 恵美須町 [普通]阪堺電軌阪堺線
14:35着 今池 行8分鐘
5)飛田新地 1小時30分
16:41発 今池[普通]阪堺電軌阪堺線 16:45着 恵美須町
6) 堺筋(動漫野) 2小時
18:30発 難波(南海) 特急ラピートβ61号
19:12着 関西空港
MM067 21:00大阪(關西)→香港 23:55

癲佬出現了
係膠登己經知你去日本去到癲

去桂濱

呢個行程要 save 底留黎伸手用。

一日行程

大阪一日遊

飛田新地個半鐘

求介紹

耐得滯

想問下你有無買1DAY PASS

剩係買地鐵1day pass

你係到左先買定？

去埋京都
btw 阪

去到先

機場買？

可以買咩卡答車

留名

飛田新地

外國人版，只在KTIC關西旅遊資訊服務中心 (關空T1及T2)

大阪観光局ホームページへ

(1day 通)

(2day 通)
訪日外國人專用

任意搭乘Osaka Metro全線, 大阪City Bus(除了前往IKEA鶴濱及日本環球影城™路線)的1日或2日券。
憑此車券可以於30所觀光景點/店舖享有優惠。

＜販售日期＞
2018年4月1日（週日）～2019年3月31日（週日）

＜有効期間＞
2018年4月1日（週日）～2019年4月30日（週二）之內任意一天或不連續兩天

＜販售金額＞
・海外販售： 只有大人，以特別價格販售。詳細請向旅行社洽詢。
・日本國內： 關西國際機場， 關西Ｔｏｕｒｉｓｔ Ｉｎｆｏｒｍｔａｉｏｎ Ｃｅｎｔｅｒ
１日券 700日圓
２日券 1,300日圓
※需要出示護照作證明

東京又有無行程？